Embedded Garden

Carte de développement lpc1768 Mbed

Team 3: MAGHAKIAN Nicolas - VANIER Benjamin

Entrée:     Capteur d'humidité (Moisture Sensor) => LM75 (capteur de température de la carte Mbed)

Communication: Zigbee